何君堯議員 你快啲找尾數啦 找尾數就冇事架喇

叫你找就找啦 我地呢啲普通市民好驚架 一陣班白衣人放火燒屋點算啊 警察又落閘唔做野

聽到南邊圍班人係度叫口號
要求何君堯回應佢地訴求！
強烈要求何君堯立即付尾數！

勞工處都話搞唔掂 班人好似黑工黎

小額最多5萬咋 500人 x$1000 起碼50萬